反對 ‘黑警治港’ 可唔可以做我地最新既主題

唔該大家應清楚最重要嘅係乜嘢！條例撤回都可以再重啟！

依家香港最重要嘅問題之一係黑警治港，黑警權力過大，無人監管，令到政府硬推嘅條例好容易通過，邊個上街反對就打鳩佢！

香港人依家最大既訴求係

1. 追究黑警濫權，行為不當
2. 成立獨立調查小組調查黑警
3. 釋放被捕人士，並承諾不追究
4. 削弱黑警權力，同埋成立獨立機構監察黑警
5. 立即啟動雙普選

推

無人認同？

唉